其實煲底PP添馬公園灣仔到中環，班狗都設晒局，咪撚再去啦

要升級就要攻其不備

同埋

與其要付上巨大代價令佢地扯唔到旗

不如將個代價投放喺其他地方

垃圾post,請無視

收皮啦0.3